{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56210&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양정안재"
    },
    "text": "当宿は南川渓谷の前に位置しており、長く生きた道場です。 客室はメゾネットタイプで構成されており、より多くの人数が利用できます。 家族や団体でいらっしゃる方に良い環境を提供します。 宿の周辺には温達観光地と九人寺、小白山自然休養林があり、より豊かな余暇時間を過ごすことができます。 入室時間は午前5時からで、退室時間は夕方10時までです。 無料Wi-Fiを提供し、インターネットを自由に使用することができ、送迎サービスは提供していません。 ペンション内には夏季に運営されるプールもあります。 利用時間は午前10時から午後8時までです。 ペンション施設としては安全のために消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器を備えています。 また、駐車場は無料でご利用いただけます。 宿泊中にバーベキューを楽しみたい場合は、炭、グリル、焼き網、軍手などが使用でき、利用時間は朝6時30分から夜10時までです。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者なしで同伴される未成年者も利用できません。 また、客室内へのペットの出入りが制限され、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 利用施設はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "宿の入室時間は午前5時からです。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "宿の退室時間は夕方10時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊中には無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿からの送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、宿からの送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "宿にプールはありますか？",
            "answer": "はい、宿内には夏季に運営されるプールがあります。利用時間は午前10時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿には無料で利用できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊中にバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊中にバーベキューを楽しむことができます。利用時間は朝6時30分から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿に宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者なしでの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊中にペットを連れて入室することは制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 347
    }
}